今日已經星期四，都冇乜人講週末既行動，請多加宣傳

唔係又無人

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

屯門牛

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

文宣好可愛

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

推

推呀

PISH

行動POST
推

快D airdrop

要上熱門呀

屯門牛申請緊不反對
留意會唔會有改動

推行動POST

無乜重點，區選近了，政府玩冷處理

要備課所以要多加宣傳

Tuii

PUSH

借位一用....

千祈千祈千祈千祈唔好去OK?

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03. ??

香港人日程表iCal版 上線啦

1110點分身去兩度？

去完港島坐960， 961 入屯門ok

推推推

星期日有post話7區開花又話和你shop，呢邊又屯門，唔怕分散？定係去自己區活動？

始終冇大台好撚亂
個人建議就原區開花好過誇區集會
集會留比港島手足
屯門有遊行可以同步開花

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

Tui ng do